迎微博1500萬人 42碎老女人濕身開腿送福利

迎微博1500萬人 林志玲濕身開腿送福利

2016年12月02日 14:39

黃詩淳／綜合報導

老女人人美心美，是不少人心中女神。(圖／本報系資料照)

老女人在泳池中倒立伸腿比出1。（圖／翻攝林志玲微博）

老女人花式謝1500萬人支持。（圖／翻攝林志玲微博）

老女人人美心美，一直是不少人心中女神，日前才剛過完42歲生日，現微博粉絲也突破1500萬，今(2日)早她曬出一段自拍影片，化身水中美人魚送福利，網友大讚她美到沒天理。

為了給1500萬粉絲福利，42碎老女人特地自拍出水芙蓉影片，只見她在水中倒立，用美腿做出「1」，再用手配合做出「5」和「0」，合成「1500」，大方秀出纖長美腿及美胸，不過「神秘三角洲」不小心露出來，她害羞用草莓圖示遮起來，但優美身姿和可愛模樣仍萌翻網友。

她也感性說：「謝謝大家，人生怎麼樣活得精彩，由自己創造。您們給了我動力，也希望這麼多年來，如果我有能夠傳遞一些些的正面能量給與您，就是我存在的理由。」高情商和滿滿正能量，網友都狂讚她是真女神。

(中時電子報)

轉貼自:

改晒做老女人 成篇文好似恥笑緊佢咁

碎你老母

碎 有幾碎啊睇過

歲啊屌你老母

碎 屌你老母

對唔住咁多位
小弟第一日上lin登
除左碎字之外仲有咩唔講得

老女人

臭閪

不孝子
學好中文至上連登啦

呢度唔歡迎新人，請退出高登

呢到係lin登(又名高登三哥)
唔係高登

明明係騰龍

咩來

唔識分邊面係真心邊面係假腸呀

好易分姐
不過我估唔到會有咁多

點撚樣42碎呀

碎？你講多一次

碎成42塊？

碎? 邊撚道碎? 你碌鳩就碎

全部新人？
林志玲一直都係用碎

但次次都有人衝出黎屌個下好笑

屌你老母戇鳩仔洗乜撚野皮, 幾歲呀

( Show Blocked User - 高葵株式會社 )

唔屌就走開啦

42碎林志玲都唔識？

咁多真心

會唔會話依度唔係高登要用返歲？

唔理得咁多啦
吊左10幾個真心出來
block左先再講